（唔好衝）記住和理非

發夢喺某警局開完會

依家警方就係

等大家衝

等大家勇武

等警員受傷

警方有藉口清場

淋病就有藉口堅持修例

之後點大家知啦⋯⋯

另外

小心俾人煽動

警方已混入線人喺入面，等多人就裏應外合

請廣傳

三毛死開

頂

你起下我底好唔好呀⋯⋯

我唔想你地比淋病得逞炸

總之堅守防線就得架啦！！

唔好打死差佬 全世界睇緊 一打就輸

衝立會唔緊要 唔好打差佬

多謝巴打，可以幫我傳出去呀，

我朋友冇哂佔中D 朋友，先搞到要我上連登幫手。

佢唔想香港死呀，佢仲做緊樓奴。

記住帶記者，人多先衝，但唔好打警方。